想買個軚盤打機

呢排睇中咗個thrustmaster tmx pro
因為未玩過（應該話未曾擁有過軚盤）所以想買個入門嘅試下 各位有無其他建議/推介

利申 xbox

不如玩真車？

好嘢黎
加埋枝棍一流

好快悶 賽車驚 真車仲好

哪有錢

ching用緊？

落機鋪算啦

呢樣你放心 我由細玩到大都未覺悶
forza horizon 1 到 3都玩過 諗住遲啲買埋4 用軚盤玩
始終真車唔開得快

灣on9 同 頭d已經滿足唔到我

玩過呢隻
我玩PS4 用GT軚

要真買ac或者project car2啦

project cars 2
rFactor 2

未有車之前都用軚盤打，覺得好過癮。有左車之後玩返軚盤，嫌佢好細

咁我而家買好定等到動漫節先（好似會平啲？）

Forza 正

另推介pc ets2

t300rs
一下攻頂
夠你有排用

話說唔係應該差唔多大細既咩

我冇ps4

玩賽車多 ets我驚悶

當年喺英國用咗唔使7000蚊就買咗兩部Ford KA
用嚟玩咗幾個月碰碰車就俾返車房劏
計返條數點都平過買兩部g29

英國丫嘛 你都識講

落埸果啲 堂軚多數細啲

用T GT 有買貴冇買錯 唔好用佢跟個腳踏 另外果隻腳踏啲腳感好好多
T 牌最撚衰支波棍

啱呀

點解你同上面ching講既完全相反